沙田jj 請入 銀禧花園 or 第一城

嚟緊想同女友搬入沙田或火炭區，由於budget有限，以上屋苑已經係極限，加唔到少少錢去第二度

有冇巴絲住過以上屋苑可以分享下有咩好與壞

銀禧
498-510呎，只夠錢住低層
好： 大啲，都近火車站，大維修完
壞：好似成日壞𨋢同滲水（上網睇），賽馬日會好多人

沙一
284-327呎
好：感覺新淨啲，好似多啲野食，除咗黨鐵，都仲有好多巴士揀，91校網，平啲
壞：327呎 如果生小朋友，好似唔夠大

第一城327呎兩房應該夠住 不過個則都幾難放傢俬

幾多budget比我妒忌下

銀禧好似好多狗住

冇錯，就係擔心呢樣野

佢一跳就變451呎，就貴好多

我當銀禧670萬，同女友加埋頂盡有170萬預首期同稅果啲

邊款先

又要打j又要打j

有狗宿

有大買大，第一城兩房單位 你兩個就夠住
有小朋友到時想請工人湊都難

同意呀，大啲就銀禧，但銀禧就係聽講又冇廁所水又壞𨋢，低層又倒灌屎水咁。 我又係想睇吓有冇住戶可以分享下係唔係真

咁多

第一城交通方便啲 樓下都叫做多嘢買

我係你就揀第一城
到有小朋友就偷雞租而家兩房俾人
自己再出去租3房

第一城 d水渠成尻日爆，一年四季 行一行個平台除時有兩三個位係滴緊水仲要唔知係乜水黎， 仲要隔勁耐先會整

咁會唔會不時停水果類

唔會

洗水箱洗得好密

你租定買

如果淨係咁，好似相對上好過銀禧

想買